其實黑警唔俾被捕人見律師，對之後嘅法律程序有冇影響?

會唔會另d口供，又或者導致告唔入

如果有認到/落到口供
99%打得甩

另d供作廢*

我覺得佢地唔在乎告唔告得入

佢地係想嚇到d手足怕，盡情咁侮辱手足

之前告暴動果D 都難啦

事實係
因為已經嚇到
打左人
佢地出左氣

一半半

傘運大把人係法院投訴比警察屈打成招
奶共法官係當場屌9苦主叫人自己投訴警察

你要明白納粹法庭不可能有公義

仲要用刑黎落口供，仲衰能過清朝
不過打得甩都好，義士唔應該入去受